有無人知立場咩事？

俾個光頭係銅鑼灣搜緊

光頭警長唔知自己比幾萬人睇

3萬幾人睇住個光頭佬

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push